Youtuber不甘寂寞，深夜迫肌肉男高中生鑽小樹林！日本網友：瘋了吧…

白皙纖細的他深夜潛入高中足球部男生宿舍，把熟睡中的健壯少年，帶到公園企圖強姦…這種要素過多的情節，你也許會覺得只是小說或本子裡虛構的…但，它真的發生在現實當中了！就在最近，日本千葉縣的一樁真實案件裡，這個名叫 森岡優十的女裝Youtuber就做出了以上種種。

他看上去雖然溫和無害，甚至有點小帥，但其實本性讓人難以置信。

7月25日淩晨3點左右，他因為「無法抑制」，拿著利器潛入了自己住處附近的一所高中足球部男生宿舍。

為什麼潛入得這麼容易呢？不是他天賦異稟，是校方為了防止疫情，讓學生宿舍在開著冷氣的情況下，房間依然能不密封，保證空氣流通，就讓學生們開著窗戶睡覺。再加上足球部白天訓練辛苦，部員們都睡得很沉，同寢室的人都沒察覺到有人進來了。

（男生宿舍）

受害學生也是足球部的一員，一個被曬得黝黑身材健壯的高中生，白天訓練累得不行，淩晨正是睡得沉的時候，卻被潛進來的森岡優十拿著利器叫醒。也許是怕說話聲音和動作驚醒其他人，森岡一邊嚇他，一邊把他轉移到另一個空房間。並且逼迫他做XX行為，高中生拒絕後森岡還不死心，打算把他帶到附近的公園裡進行。

之後高中男生找到機會逃跑，日媒是這樣描述當時的狀況的，「深夜的公園裡，有兩名年輕男子，被曬得黝黑的肌肉少年逮到空子逃了，白皙的纖細男子體力跟不上，追不上他。」看著足球少年越跑越遠的背影，未遂的森岡也逃了。高中男生回去就報了警，孩子真的好慘，在宿舍睡著覺都能碰上這種無妄之災，不幸中的萬幸就是沒有受傷，不過直面這種場景，肯定留下心理陰影了。

警方接到報案之後，立馬開始了搜查，並且很快鎖定了森岡，但在最初的這次逮捕調查中，森岡否認了自己的嫌疑。不過有周邊的監控錄影等決定性證據，他終究是難逃懲罰。

CLS

不過戴返頂假髮應該呃到好多男人

gv情節

正

有冇佢youtube 個channel

屌原來真係偽娘

好想睇受害人

想用前面定後面姦人

著女裝果陣應該俾人姦返轉頭

幾靚

「深夜的公園裡，有兩名年輕男子，被曬得黝黑的肌肉少年逮到空子逃了，白皙的纖細男子體力跟不上，追不上他。」

笑撚死

呢種難分男女嘅屌落一定好爽

一路後推一路chok住佢碌鳩

偷襲熟睡的高中生

宿舍內日常情況

下課後

前輩同後輩

男教師的秘密

好奇心

更衣室

同學間欣賞胴體

好撚男人喎

識貨

肌肉男圖？